香港算唔算對女人容貌要求最低既地方之一?

日韓女人基本上唔化妝唔出得街
韓國女人有幾貪靚大家都知
整容係標準配備(我覺得整容係好事, 彌補先天不足改寫人生)

但港女唔化妝出街佔大部份
豬扒配靚仔亦大有人在
大部份豬扒擇偶條件都居然要求最少要有樓...等等

唔計上電視果D
香港街頭素人女，靚過日本韓國好多喎
台灣仲多靚女

香港靚過日韓?

香港女仔 d 閪臉

你有樓咩？關你咩事

老實講香港女仔真係越黎越靚
十年前我去台北都覺得台妹好正, 依家港女已經唔係差好多
日韓真係晒氣, 尤其日本, 真係同想像中差好遠
你可以話人平實, 但真係好平實

咁唔係有化妝 = 靚

有啲野，我就覺得係天生既

對男人先係

晒鳩氣啦支那種
樣衰就要認命
整乜撚野容

台灣女人應該係亞州基因最好
港女點比呀大佬

日韓妹皮膚好好

韓國化嘅妝 周街都一樣 就嚟全國統一

根據今年政府統計處公佈首季的《綜合住戶統計調查按季統計報告》，40歲或以上的單身熟女佔13.3萬人，比2001年7.5萬人，增近八成。 剩女有增無減，主因港男北上尋伴侶。即使口說「唔恨嫁」的港女，眼見自己已近熟透，不少都會向婚姻介紹所求助。 年薪30萬唔願一齊捱 專為中區專業人士配對的顧問公司負責人Terry爆料，指大部份未婚熟女都是專業人士，「當中不乏中環區人才，包括醫生、律師、銀行家、大企業私人助理或教師等，而35至40歲的女人更佔四成，希望趕及高齡產婦前結婚仔」。 Terry直指港女擇偶非常有趣，根據不同收入有不同考慮；年薪80萬以上女士，會要求年薪、學歷、品味相約的男士，這類剩女多數會開出不切實際條件，也是最難搞的一種。

「例如一個年薪80萬的女客人，希望找一個學歷、品味相約、唔使太靚仔，差唔多古天樂咁就夠，可以光頭但又要型」。 而年薪30萬左右的女士，就一天到晚發夢想嫁有錢人，她們都愛說同一句話，「我都賺唔多，唔通仲要同另一半捱咩？」 相反年薪50萬左右的女士，會覺得自己賺錢不多，反而會願意和未來一半互相扶持，亦不介意另一半條件和薪金比自己低，這一類是最實際。 Terry分析剩女形成原因，主因是工作以外，平日不願對外溝通，「收工唔出去，又點識到新朋友呢？」加上現代女性獨當一面，薪酬學歷與男人看齊，更加不願降低要求，眼角只會越來越高，「佢哋以自己條件為標準揀男人，仲要Man、細心、遷就自己、照顧一切，邊有咁着數㗎？有都一早俾人識咗啦！」 「好多女士以為25至30歲仲有青春，可以揀多幾年，到了35歲先心急衝刺經已太遲」。他形容35至40歲的女士，身心變化最大，工作的滿足感已不能填補寂寞，這時候醒覺已經太遲了，「年紀相近的男人已有歸宿，你揀人，人哋都揀緊你㗎」。

韓國我就唔認同啦 韓國邊個唔型容同埋其他好多韓國人 包括男女都眼細單眼皮 鼻扁

香港狗公率就肯定係全世界最高既地方之一，像狗一樣的妓女都大撚把人J，cheap撚到

戴口罩咪會靚過

係台北無見過靚女 全部都濃妝mk妹咁
預想到落左妝係樣衰啲bra厚到個胸唔撚識郁咁
都唔知邊度得黎話多靚女
日本又係重裝甲 但起碼識打扮

香港咁少靚仔 仲好意思講呢d

想知樓主平時去開邊度會見大部份港女唔化妝出街
我出街就見大部份港女都有化妝出街

幼稚園

近年來唔係啦, 好多港女老母係北妹, 溝左好多北妹基因

對香港男人先係下話

真
冇乜邊個地方d女食飯奉旨要條仔食飯比錢老奉要幫佢咩袋

我已經屎都肯食
但係連豬扒都唔要我

好明顯你未出過國

素顏都見得人嘅先叫靚啦 靠化妝執出嚟嗰啲不了

台灣好多豬扒喎

一啲啲啦 有啲落咗妝有啲仲差過我阿媽

啲女人好撚蠱惑架
你以為化咗妝就係靚女咩
落咗妝仲老過你老母呀

玩鳩我咩

高薪女會想搵個同自己差唔多人工或者低少少
但高薪男寧願搵低人工靚女
點嫁得出

你可以唔信～

你肯定豬扒配靚仔？香港靚仔9成9都係基嫁，你睇下連登仔個個都18x 靚仔過吳彥祖博士畢業，但連登幾多gay post 你反而話好多豬扒配爛洋腸就差唔多

on9 台灣周街整容 整容診所周街都有 香港普通女仔大把都冇整過塊面 天然就俾你話醜樣

港女唔打扮個樣都屌打日韓台喎
好多架妹係打扮靚，遠睇覺得好正，近睇d五官不了
你見到打扮就先入為主啫

係文化問題

港女正係J對腳都夠

香港女仔講真好多都太細粒皮膚又黃. 又唔做運動. 全身都係肥肉.瘦個啲都係肥包骨. 最恐怖個屎忽係平既. 香港男仔咁高質點解啲女咁架.

好多真係好樣衰

香港女人好閪 又八婆

講真話都負評我

下香港都算低？樓主係咪冇出過國

香港真係低

有冇人知條女叫咩名？

台灣整容文化都好盛行 唔差得過韓國
行過忠孝乜乜真係成條街都係多到嚇親

香港女仔平均算靚係真,
日本妹眼細鼻扁既好多, 香港女仔起碼隻眼靚

你去過日本未架？

日本好過韓國好多 韓國得整容樣同未整容樣
日本要睇去邊 東京都多靚女 東京以外就好少靚女

咁都唔係個個靚女直嘅...
同埋好多gay/les 對容貌更高要求，特別係Gay啦。

豬扒配洋腸，就真係外國人睇亞洲女人，同我地自己睇返自己啲女唔同標準。

香港勁在咩type既女都有而且好高汁
偽abc
韓系 日系
運動風
村姑look
Ol番工look
普遍對眼都好靚
可能因為個鼻扁同大顯得個樣更真實
因為大陸韓國好鐘意整鼻